話塞死地鐵既有冇腦?

都唔講港鐵有權叫警察幫手
淨係熄晒冷氣焗你地出車你都唔夠人玩啦
到時你地就真係變晒做一車車港豬比人笑啦

幫咩手
搭地鐵都要拉?
有規定限你搭幾耐一定要落車?

黑警有種聽日全個港島狗鐵站都 check 袋呀

睇下你地會唔會市民屌撚死

唔搜黑警死全家呀 !

如見有人焗親，請馬上拉緊急煞車制，並通知車長派救護員到場救人。

拯救生命，人人有責，請善用緊急煞車制。

講真搞乜野都唔好搞地鐵

支援點嚟？呢啲係平時先做

落雨都出得嚟啦 焗下有大啲機會 何樂而不為

地鐵係幫手運自己人嚟

到時又變佔中咁 成堆師奶呀叔出黎屌

坐你地老母車咩

塞死地鐵有用？紅隧既效果會唔會都好有用

坐爆金鐘 香港站 都已經玩謝你

其實我鐘意唔落車又可以點?

塞死機場線啦
要外國人都感受到

有冇計過一架車要幾多人先可以做到你想要既效果呀
你要塞一條線要幾多人呀
死左一條線總有巴士出黎散走d人
咁你再叫人搞巴士?
想笑死人咩

紅隧日日都塞
塞地鐘 自然令佢更塞
無需多此一舉

塞死地鐵會搞到市民反感

又叫人頭車出
又叫人塞地鐵

拿

如果我出到半路見到條仆街係我前面拉制
搞到成車人去唔到金鐘
/
熱左成粒鐘先去到

其實我極懷疑拉制條友係政府派黎

結果只會搞到九龍新界義士支援唔到

好信唔信信隻偽進仔教人玩地鐵

最撚好笑就係呢頭話人係狗, 個頭就話隻狗講野好有point, 真係智商無下限

仲用3毛post講阻人返工
煽動情緒

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.記得拍片

要做都唔係聽日做 港鐵係市民既唯一有效補給線
你連地鐵都塞埋聽日啲人點去現場?
今日金鐘啲狗就係想阻住班人上去

過左聽日先

班on9真係完美助攻

幫手推po

衰撚過狗

同意，推

鍵盤軍師。

會阻住人返工
引人反感
又可能阻到義士去金鐘
哩個方法唔係上策

理性D啦,感性做唔到大事

焗啲人出車咪啱囉 塞死地鐵

請廣傳
希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

搞咁多濕鳩小動作，直接攻入政總好撚過

有人話希望癱瘓港鐵製造擺工情況。但我想問癱瘓港鐵製造罷工既影響力會大得過一大班人係立法會出面示威抗議？你癱瘓港鐵到時交通大擠塞只會令聽朝有心想去既人去唔到，而家我地要既係人要齊心一齊係立法會外比壓力班狗官亦都帶出一個重要訊息比全世界睇到我地既決心，我想問大家到時外國政府 傳媒會留意咩？佢地只係會關注立法會既情況並唔係care香港有幾多人返唔到工，要打贏依場仗一定要有外國勢力介入，大家請諗清楚聽日重點係咩

癱瘓港鐵真係唔work，大家千祈唔好中柒婆計

Push

地鐵亦係運送示威者同埋物資既補給線
不可封

呢個真係r爆頭
地鐵癱瘓意味失去大量平民增援，而警犬完全冇影響，加上封路阻塞埋陸路，根本就係孤立義士

你講野有冇腦？坐地鐵拉你咩？

屌，紅隧有幾時係唔撚塞？

咪中計啦
仲諗住唔駛流血會有出路？

係, 要知咩先叫贏

係啊 塞地鐵嗰班on9唔駛比人拉
金鐘嗰班就比人塞撚左係金鐘啦
多鳩謝

正, 到時成班義士被人塞撚住想走都無得走
信塞死地鐵個班人真係唔好咁戇鳩啦

人唔洗多
幾個中轉站一死
等於死晒
如果d人九龍塘唔落車
黃大仙先落車
黃大仙落完又上返反方向
石硤尾又落
不斷重複
就好大獲
大家千祈唔好咁做

推

地鐵仆街真係威力大過一大班人喺立法會出邊坐喎, 而且淨係坐, 啲人衝, 衝得到咩, 警察已經有曬部署, 衝到入去都趕得你返出嚟, 班狗官數以十萬計人出嚟遊行都唔care, 喺出面圍, 比著係我, 驚咩?

咩立場嘅人都要搭車, 如果要做, 亦都唔一定要12-6做

都重申一次: 千其咪撚癱瘓港鐵呀

聽日返你老母啦
仲返嗰啲返大陸啦

反你老母，送終唔反感？

要有民心先會成功
港豬大部份都唔接受

你要諗受眾點諗

塞爆上水站

話塞地鐵班小朋友智商係咁上下

你唔好打句野出黎自欺欺人啦，你係咁諗人地又要跟你套諗法乖乖地俾你企係車廂到？

得罪講句，除咗連登正評你唔會得到任何回應

專心諗點集中火力對付班差佬啦

封香港人返工搵食
再同佢講咁係為香港好

同
林鄭實彈開槍鎮壓示威者
再同你講為左香港好

有乜分別

篇野仲要一面倒咁話警方好撚勁佔領立法會係唔夠佢地抽架啦
根本係想從側面減少聽日留係立法會既人數黎降低壓力
同時透過癱瘓地鐵令義士無法增援

失民心抗爭就失敗
今天大家反響咁大好大程度上同黑警瘋狂搜身擾民不無關係
就算要做都唔會係聽日做
我覺得真係鬼鬼地

150分鐘內出閘

地鐵好阿, 我渣車返工, 影響唔到我

港豬如果企對家就重煩
做激烈擴增都要有論述，不能9做

講緊佢地特登講反話
令其他人更支持唔合理既野

根本就係黑警諗出黎

新手就係新手
發夢928時日撚日要坐地鐵兩邊走！！！

如果可以關冷氣焗你出黎
咪等冷氣恢復翻再上過車
P.S.講緊唔係聽早做

全香港得地鐵lee種交通工具咩

研究下港鐵附例

大家講講下無哂個重點
越嗡越遠
睇下出面啲post

全港既交通班狗都會搞
截車 封站 巴士改道
你係咪要繼續助攻
唔好阻人出金鐘
到金鐘真係唔掂
即管搞 搞大佢

地鐵係群眾增援嘅大動脈，而警察係唔會用

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

係呀，跟住警犬清場
所有準備出發既義士就比你塞撚死左喺地鐵
香港又贏